我今日31/1生日

有冇人都係今日生日？

我唔係

不過祝你生日快樂

祝我地都生日快樂

有幾個friend都今日生日，祝埋你生日快樂啦

我都係

祝我地生日快樂

生日快樂

生日快樂呀

THANKS

原來你都係今日生日

有幾個咁多

THANKS，有乜野外賣

係呀，工作中渡過

Happy birthday to you
冇所謂啦，我一陣都要返工

係喎，打後6日任揀1日去海洋公園都免費入場，你有冇諗住去？

祝我地生日快樂 今晚挑戰一個人單拖去OP

咁我又冇
冇乜興趣

Anyway happy birthday